美股認真討論區 CCCXCIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

出面已經有開post追貨

轉燈

屌！升番

針了酒牙！

又-900幾玩到轉燈
never bet against the fed

她彩訓左

單日跌得誇張就搏反彈
升得誇張就搏炒番落去
最鍾意依啲市

升返晒，入左貨

依啲先係市，跌左就溝，溝完賺

阿婆都識玩

咁可以等跌多浸先入

點解升成咁

加一，企穩左，入貨先

d名一多就仆街

-900咁都上番轉燈都CLS

MRNA升得咁勁

有冇其他醫藥股介紹

唉 早走咗Docu
133就買了

VBIV 一個月20蚊見

你比我抖下得唔得.jpg

又準備大跌？走呀

Molamola
又話今溶，我啲put溶晒喇
（sp)

睇撚到我o 撚晒咀

盤前走撚晒BA OXY
屌

玩波幅咪算
要買貨都買科技股
下一次帶升都係科技股

盤前跟本成交小
個價好易舞來舞去

好多vaccine都係開發中

見美期大跌咪走囉
轉撚埋燈

之前輸落果d
靠day trade兩日BA追返晒

平時單邊升完妹足全日，悶撚到仆街 有時忍唔住反手沽夾到仆街
大波swing trade先開心

ba 又碌番落去

妖股
隨時插水

善變的波波

呢隻野
呢期只會值180

唔入算數

祝你賺到首期

我真係唔敢掂

TDOC

2.6叫大家買,剛2.8了
再唔上車黎唔切

感謝

睇落170變左pivotal point, 守唔住嘅話, 下一個大位應該去到142

棍上

+1

美國好醫生

BRRRRRRRRRRR

岩岩174走完tvix 下一秒就唔見左10蚊

傻散心態

落錯車，如離開了幸福的高速路

咩事咩事

fed 又出招，買個體既企業債邊d 股會升得最快

ig 定hy都買

淡友無義氣平倉呀⋯⋯屌你老母

Fed updates its corporate bond ETF facility (SMCCF) to now buy individual corporate bonds in the secondary market for the purposes of creating a "portfolio that is based on a broad, diversified market index of U.S. corporate bonds.

原來大戶一早收晒風fed 會出招，唔怪得升定先啦屌你老母

樓主pin 一pin

屌那星 升得快過space x

又要吹奏佢

LQD買d先

沖結算啦喂

Fed咁搞 點樣玩到11月選舉
侵未選到都已經玩爆晒啲人啲身家了

幾時落番170比我入

而家追買咩好呀屌你老味

岩岩呢下咩事

兩點黎料 正

LDQ HYG

上個禮拜4就無限接貨 跟住禮拜五扮跌 最尾升返
禮拜一又震倉 feel到要上返2幻9了

直線黎既喂

tvix哭喪區

二千升不是夢

又有咩消息要棍上

9up兩句又坐火箭

今個星期上返二幻七左近

屌你老尾臭西

有你加持即刻買跌

會唔會買油企債券！油商破產邊緣喎

好彩轉身轉得快

點啊放唔放好

三幻都上到啦

屌你老母Work唔撚識升

一年總有幾日可以上到500蚊
價值投資 點解唔長揸？

星期五前搞d 咁既野

買航空公司債券？？

做咩突然爆升
除咗我入嗰啲

信念

今日先星期一

合股果日

咁啱一個鐘前入咗LQD

而家輸幾幾多先

十年牙ching

今轉又撚死左幾多少年股神

負債越高 升得越快

少年股神應該唔會put掛
果啲叫淡友

172入 揸多陣先

唔反手沽/買tvix應該無事

冇入到可以睇人仆街
雖然他朝君體也相同

tvix拎嚟做投資

要ko printer 只可以靠突發極badnews
不過幾日fed 就會預備好 好難做淡
食到記得轉身

今朝先好多新面孔屌做乜sing

tvix點玩都唔識，見升就allin ,係抵輸錢

諗住衝出黎gel 頭

岩岩入左TVIX

又黎升極都有

點睇 CRL?

入左NVDA

大奇蹟日

咩消息

做下功課啦
睇下出面新聞唔係死左都唔知咩事

Fed 買野呀

冷靜完未
入tvix
跌
少年股神上呀

破位追貨，教科書式示範

班人輪迴咗幾轉
有實力嘅一早睇化晒（唔出嚟燈）

仲要當正股咁買先癡線

驚閪 我淨係入左tqqq 無call nvda 後悔到呢

正常人就正股對沖 股神就緊係買黎望直沖1000

賣老鼠/收錢幫人run assays 無研究開隻股票

連登冧把降
你講幾個字母出黎就會有人跟買

反手買一下tvix當沖正股
止蝕得早好彩

開始入龍二

我361先入 好似太遲

feds買債

原本諗住呢兩個月回一回 九月再爆上去 配合選舉
而家諗住咩都唔理 一路爆到十一月?

硬係覺得佢又會落返360

打鋪機返黎爆升 咩事

我中午追咗es put
見開市唔對路走咗仲有得賺
Hold到而家變硬廢紙

Fed brrrrr

大哥都上番60

上星期俾咗兩日大家入貨 冇入就唔怪得人

屌你，amd戰國無雙

我建議你繼續打，打返三五七年先

等神藥play 再龍上去

鳩估想再托全淡化疫情second wave

應該呢個星期可能放風出疫苗研發順利d 風出黎

9up

AMD? YES

想得太遠，reopen 隨時gg，Fed 開得水喉，即係又有野燒過黎

狗盛+大魔一齊講，驚閪咩

持貨比例太少
唔開針

買石油債?

2哥先爆得多，大哥無左jim keller俾人沽空啦仆街

繼續等疫苗play

通常講完會即刻回番100點

無左佢就無晒力

今日day high 收市唔該唔該
訓先

d call 擺過夜都得，留名睇鮑生星期三又出黎9up

RUT 輕鬆升5%

聽日應該有少年股神

第一日玩股票賺左10%

等睇倒升500收市

IWM -3%到+3%

升完熊軍 put 得

上個 post 有人隔夜 hold TVIX

點解

等星期三

有好多石油係手

TSLA過唔過夜好 想賣

個post好慢

3月個陣600 800 當正股炒都係咁開埋post tim

冇事，股市升LQD一齊升

有無 chem 股推薦?

支持

唔put正衰仔
利申: short put

其實如果遇著波動市
Tvix+Svxy交差短炒大法都幾和味
不過真係要好決斷唔好心大心細

賺夠好走
或者放一半觀望

呢個真
衰貪心跌咗幾皮嘢

利好？

波動指數最難炒

bntx已完，48 蚊接返佢

幾時到airline爆升

美股隔送會唔會另外收費？

訓訓下比隻貓叫醒，原來有好消息

正

TSLA竟然985走得甩

招財貓

唔好開市先見升買升,見跌買跌
開市前觀察下盤前,寫定劇本預估定開市後咩時段升,咩時段跌
萬一劇本不似預期就停手休息下,唔好再追
好似今日咁我盤前已經問定連登仔有無人覺得今晚會V
結果人人嗌今溶個刻已經知今晚係食硬

連燈係反指標

撚知劇本咩，唔買最好

HTZ是咪變左廢紙

連登是良好的反向指標

忘巴

買tvix 擺十年搏唔合股上1000

咩事無啦啦大v爆升

恐慌性搶貨 nvda追唔返

隻貓邊到領養
我都想有隻識招財既貓

租車公司，唔會長跌
妹下妹下幾年

幫我隻白貓掛條紅帶先

今日個市正呀 好想擺過夜

紅

插左落1.8蒸左一半走

連登是反向指標

收到，即走

賣咗一半

過夜洗唔洗錢

頭先個8我都諗住出，唉1516咁

round 2來了

好撚sad 睇住佢曾經5.53高位

唉仲有一半搏佢升

美國人去機場或者落機就租車
等 business trip 或者旅行正常番，要妹妹下一年半載

你想既話而家 995 走都得

cls一日升100 到底係咩力量

巴打係咪輸到眼花

Tesla 本來諗住炒10點

點知升左30點都有

等 business trip 或者旅行正常返，航空唔知升到咩位了

事實唔好拎出黎講

1000

轉入最後直路

但又話美國要爆第二波

以後唔玩啦
俾返啲錢我啊啊啊啊啊啊啊啊

第一波都未停

今日輸得好慘

決定戒賭一星期

唔知堅定流

爆升第二波(股市)

ba放唔放過夜好呢依家呢批184入

你就日日都升，我就日日都跌，仆街！

點解你唔做好人

ching 入左咩?

知錯了，俾我走隻htz ok？

aal oxy ba htz val cpe wll
跌個陣入，入完都係跌

驚，走先

同賭錢有咩分別

聽日出數據又有JPOW出黎print銀紙

賭係有機會贏，依家我淨係負責輸錢

玩左幾個月正股
今日第一次入Call put
想問各位巴打如果今個星期Apple都去到360既話
係咪唔好放 Apple個價越高我賺越多？
新黎 問錯野屌細力啲

屌你想升定跌架!

佢當股民狗咁撚，得閒放下負，心情好就印錢

連登 index 成分股
買 MSFT AAPL 算啦

又想碌落山，比d 力啦

我睇aastock 成交同增幅，未係好識點挖掘d潛力股
有錢我會入tsla 1股跑贏其他股幾倍

tlry 唔知可以彈到幾多

太心雄 想追，6.94入左 有無得救

來回地獄又折返，仆街，高J 完 就碌落山

每日睇創新高個list，睇下有邊幾隻成日出現，睇睇下就知

3點59入是常識吧

rap...

好友應悔當初

過夜，唔撚睇，訓

我有睇啊
隻htz係到成個星期了，咪奶左野囉

MSFT AAPL 同廢老 BRK.B 妹下妹下咪一樣贏

以此紀錄，
msft 188.95 入左3股

跌返喇，冇事啦
淡友開心啦

個網死左
options個價好似=價內值(i.e. call options:股價-行權價) + 時間值
股價愈高張options係愈高價，但你自己睇住個theta每日磨走你幾多

Msft比些少耐性
你忍得手hold多幾個月甚至年實會升
價值投資

Fed :剛才是未經證實消息

撚狗咁撚

左一巴右一巴

dllm

高追左 今日又輸

但原來依家已經係新頂位

今日高位 明日低位

msft 玩cloud computing 仲有排炒
正股驚西
利申岩岩放左食住先

師兄同你好似喎
oxy htz val cpe csu
個倉紅哂

真

我走晒啦
個荷包

嗱嗱嗱，臨尾又跌喇又跌喇

等我擺多晚先
唔想走 走就好似蝕硬
未走仲有一線希望

等聽晚執貨

大件嘅都平手走咗，我聽晚等開市食花生

橫掂都係，放多1晚2晚都一樣姐
希望在明天啊嘛

又就收市，如果高過3060收: ->3100 retest

低過3060收:->3035->3000

分析下唔好跟買

買股要set 好止蝕位，輸左唔好諗住可以長坐升得返，好似滙豐咁愈坐愈跌，就算最後平手走到都輸時間成本

屌仲扯高收

聽晚金精火眼開市15－30分鐘時段總有驚喜

真呀短期平手走到嘅，一係甩咗升浪，一係好彩

隔硬托到307

都係個晚衰on9無睇鐘，一買就4點
第2晚已經無左一半

好定淡先

利申：曾經坐過好耐SQ
有一排橫行左好耐冇放，大跌市先走

我唔係面神喎但我睇開市淡

點解唔繼續持有？

講咩都死 收爹算

個陣三月

終於個倉有晚跑返嬴個S&P 同追平Nasdaq
繼續瞓

無計rap

又贏

我發現原本係到啲巴打好多都唔見晒咁
無巴飛巴果啲唔出黎指示下世人

咪話左會倒升

杜指 hyper 嗰期小弟反而收咗皮
舊經濟嗰堆真係唔識睇
今日嗰D真係叫好彩

我星期4大跌完空左倉了
果陣話左暴動完會越黎越多新case
比啲巴打屌我on9
依家唔敢玩住驚緊依幾日又插一次

呢d咪叫技術囉，盤前跌700點都唔放

唔升唔跌咁 long side蝕時間都蝕死
Long錯又係死 睇定啲算

Tvix既兄弟散左水未

一起身見到轉哂燈真係嚇撚死

波音已入

我入小小啊嫲臣算

呢個位太貴,買唔過

叫左你地早d訓

Brrrrrrr

話左跌唔敢買 升先黎高j

你唔升又點知見底呢?

今晚夾一夾又話股災走

tesla2017高位買
要坐二年幾

認真講

航空 郵輪果堆要疫情真完結先有起息
而家只係炒上落
我估第三季或年尾先會真起飛

美國疫情無好過
實發生

琴日開市搶晒貨

唔記得買波音，盤後先買

我sabr同ba 揀左sabr 差左少少

171滿倉左BA

我都係睇圖炒

fatfat

美股cls架
淡友......未正式贏過

美股好難做淡架，回調都係空倉算數

尋日4點咪贏左

強者恆強
弱者恆弱

feel到調整咪減倉保平安兼趁低
升咪跟勢買幾下

美股係淡友既墳墓果然無錯

盤前跌900 尾盤轉燈美股做淡慘過做雞

美期仲升緊

波音又升

2點開始升 大把時間走
夾死都抵死啦

今晚-2000你地含淚不問價沽
入tvix

今晚波指又升

short左跟誰學

Rtx尋日低位入
升左4蚊

説好的大跌？

兒登仔

早晨訓醒竟然見綠

其實尋晚個情況係咪代表住要轉勢
企穩左3000 再加埋fed加持
即刻吸引左成堆人入貨

哇咗唔好聽呢到講

科技股係要入貨

tsm 等中美又互砌，借跌先入。

年輕人，唔好同fed作對

WLL 可唔可以生性D

Gsx同zm勁撚到

高買低賣

酒呀！

琴晚都無人叫酒

淡友gel 左大半日頭

波音

咁就跌完

垃圾XOM, 升又升得少 跌又跌多多, 琴晚其他都升返哂, 佢都仲係紅色

大戶期貨低位轉倉

WLL 都係

最好笑，又係到大大聲咁講話咗大跌

呢到d C朗炒開日升日跌，聽佢地up 會仆街

波音195啦

NET 大跌

呢個真

轉倉的話洗鬼理高位低位 都係睇spread

尋晚開市即加倉

zm繼續gogogo

net

訓醒見到tesla升返曬

尋晚ARK 好積極
今朝睇返個 trading record 一匹布咁長
陣間有排解讀

做淡等輸死
美國無限錢，一跌即放水

聯儲局買企業債

Se到底幾時先有位入

幾時上返220蚊俾我放哂佢

係呀，六千億

完全係打機D金手指
做淡真係好慘

全球最大推銀仔遊戲,上線喇~

聯儲局根本係呃人做淡淡

咁多點睇呀

要唱返首
人人常歡笑，不買眼淚掉

美聯儲又送錢

朝早好友又gel4點入tvix保平安算

臨訓前仲諗緊入唔入tvix 好彩

波音220 gogogo

PD比佢今晚突然買貴左

Rtx 應該可以上到70

㗎妹

TSM真係垃圾黎

估唔到仲買緊ROKU
但係我真係覺得ROKU個價好垃圾
好想可以快啲走咗佢
超後悔佢出業績之前炒到上$138冇走

又一野大彈
港女應該都至小四五百

瞓醒見到
跌900點都可以v彈

今日又輪到好友gel頭

ROKU我不停加，尋晚都頂佢唔順，抽左資金去食其他

波音195.2

入貨時候到喇

廢老股科技界汽水

琴日好多人燈隻tesla起身又變返1000
Tesla 摸底=on9

入完啦喎

唔識郁就最好

美股轉勢轉得好快

隻垃圾，我入左一注，睇圖可食

尋日入到滿

瞓著左

本身以為可以唔洗睇一排

訓醒又贏

瞓醒又綠燈

無人鳩叫比人呃左貨既？ 唔通上星期已經比人呃乾呃淨？

tesla補曬裂口 都可以倒升返咁多收市

好多人話後悔賣左乜乜柒柒
其實只要之後既動作係正確，一樣有賺，除非新買既野又係錯誤
所以出出入入好易輸就係咁解
1. 買（一次決定）
2. 買賣買（三次決定都要正確）

唔明點解仲掃Roku真心垃圾黎

好彩信自己無信連登仔走哂d貨

連郡又贏

盤後$195

一訓盤後

SE盤後 已經升到100

買中強勢股 真係熄機好過

過幾日220散水

崩左2日盤
依家又開始1min都守到穩一穩

大戶壓低買貨

大跌通常配bad news
太多人自信其他人既bad news唔會影響到自己

Fed又出手 淡友等收屍

夾撚爆傻熊仲爽過賺錢

tesla 乜事又爆升

估唔到

訓咗無睇，點解道指會由暴跌轉升？

因為個個走晒貨

Fed開外掛

日經終於翻生啦好滾動

Thank you PaPa Fed saving my call

買左，睇$40

其實fed buy corp bonds好似三月已經announce左
而家真係execute又升多轉
做龍軍點輸

aastock個美股介面唔掂
又少資料

美國聯邦儲備局周一宣佈將購買個別公司債券，消息抵銷市場早段因擔心武漢肺炎第二波疫情而產生的憂慮情緒

咁都吹到?

係55-57輪迴緊😄

睇咗淡

好彩MA200賣哂d put

升跌既news任佢解讀
實情係大戶呃夠貨，又見傻淡指數上升 咪夾上去
就係咁簡單

尋晚好正，3000 點個support好強

琴晚入得太少call

啲航空太貴了

其實一直都有買 財經佬又係度作新聞

好巴係咪開返long

完整新聞應該有唔同既

早訓左無買call
一訓醒就升返1日跌幅

尋晚2點瞓咗，一醒又升咁多....
真係唔使瞓咩.....

尋晚升返晒

今日就跌返啦 驚閪

大大力彈

算9數啦 就算跌到1蚊你咪又係驚執粒唔買

你訓教果時，美國人在勤勞工作

在美國 每60秒就有1分鐘過去

升緊: 好貴點入
跌緊:跌多d 等我入貨
再升番:唉 早知之前入啦

感覺到要跌了 出面又吹奏千升

每一分鐘就賺60蚊

美股呢排痴線
好友淡友各gel半個頭

幾時到石油升

好難賭 一人一邊咁

技術問題啦,呢d市最好搵

賭咁多做咩呀
蝕埋蝕埋俾股票行賺哂

我依然net long,尋晚加左 spgi sq ma走左小小put

呢隻逼9人高追
好彩追左都有得贏 on9股黎

日日做c朗 遲早奶野

呢隻野一跌就係入貨機會 但我調轉左

今晚仲有講話，做牛軍就係爽，成個美國支持你

等d股神入哂貨再拉多波2奶3

點睇ERIC

少年股神出晒未

少年股神輸死哂啦

未翻黎

輸到唔敢入啦收山了

一定會返黎

無限QE果陣已開通咗，唔係新聞

而且不限債券，股票都會買（經由劵商、FED包底）

潛伏緊等tvix強勢回歸

一日低位回成千點
溝得10股RTX

肯定係開左槓桿輸死左啦

其實你買死是但一面都仆硬街

呢隻好野,買佢姐係買緊成個東南亞經濟生態

留比曾孫都唔怕

d put win緊唔肯走
而家倒輸返

呢d市要高技術先玩到架

少年股神淨係單邊市先蒲頭

put 左咩?

連登小型活躍股票平均指數: 1072.27, +32.46, +3.12%
連登大型活躍股票平均指數: 1147.36, +24.88, +2.21%
SPY: 307.05, +2.84 , +0.93%
QQQ: 238.75, +2.87 , +1.22%
VT: 74.52, +0.45, +0.61%
BRK.B: 181.55, +0.34, +0.19%

兩樣都好難玩 都係開遠少少唔再炒末日

CCL

岩岩學左網上d股神教路
量跌價升 = 跌
今次仲唔發達

牛市

In大連指i trust

唔想再見到佢地

第一日玩股票贏左10%

佢個tracking record 係邊個位先睇到
subscribe 完搵唔到

咩呀，明明係低買高賣先有錢收

sq無加 掛左單都入唔到 諗住高j入去算
ma一路無走過

原來我買錯

唔洗好耐佢地會比市場洗出去

唔識輸 連指

我開戶個日都係孖展tesla

價投黎 十年後返黎笑我地班坐唔定既傻鳩

連指

頭先追post，點解有人會當tvix係正股買，仲要過夜

睇圖都知呢隻嘢唔可以亂買
走勢同大市相反就知係攞黎對沖

淡友只可以係政府未反應得切果陣gel頭好撚慘

大連指真係好強

係咁架啦，匯豐都有人買有咩出奇

呢隻高位回落 價投首選 你識啲咩

Sq 真心係一間好公司 我會持有10年

股票應該冇
法例好似唔比？

我兩邊都有玩
不過估唔到fed咁狗

屌
又升

Jack dorsey

叫左咪做淡架啦

可能人地對沖呢

正股⋯⋯

淡淡的喊叫聲，讓人聽的心碎。

大聲的喊道：「升乜撚野呀，CLS！！！」

眼睛中溢出淚水，不斷的流出來，順著眼角，飄灑出去。。。

本身aim好價

好彩止蝕轉call
希望今晚回吓血

對你老母咩，圖都唔識睇

佢地10% = 1000 hkd

所以你決定繼續賭錢？

等到週中又跌嫁喇

做淡真係on9

Check email 啦
可能去咗junk mail box

我有7成正股唔會點郁
3成攞嚟賭錢

説好的跌市呢

美囡睇乜圖，睇fed官網

新手想問下美股點睇到買幾多股先有股息分

1股

你唔係美國人 無得分啦

大戶做市

1股,仲要打七折

遲下係咪變美國sme融資龍頭

我覺得做淡既人無好下場

又可以葡頭

空倉不做淡

唔試下點知 可能今次你jam呢

jpow gel 頭

屌
空倉見住全世界升

正股驚閪

做淡機會五到十年先得一次。

決定每日set好價錢 睇下幾時入到sq

呢啲最on9 炒左一個浪同人講
我好叻叻用grant loan贏左好多錢
跟住一個唔覺意唔轉put/ all in call左就銷聲匿跡了

要收息買TBOND啦

唔單只business做得好，佢management係black life matter單野反應好快 我會比credit佢

jack dorsey呢條仆街唔搞到twitter一pat屎

升多3千點會出返黎 之後再跌5千點

起碼冇做到淡先
阿Q精神mode on

跌又要驚入貨怪邊個，今晚升住買囉

之前60幾蚊無買依寄個價一去無回頭

上次做淡輸到仆街

收息就買hsbc啦

石巴係咪仲等緊入貨

所以梗係正股
Big short 真係要好多方面配合 運氣+情報+研究+時機 缺一不可 真係唔係人人得

呢個真
做淡仲衰過賭錢

想大手掃
其實佢founder都幾痴線 搞twitter之餘仲有時間搞sq

美股
升一日就夠cover跌個陣輸個d

升左唔少 但有排都未返到家鄉 揮手區

盤後買左1股BA@192.98
另外坐緊3股JPM@99.5

做2日淡已經屎眼開花

少年股神通常做牛軍
好少做淡

應該得你未返到家鄉

回調完喇
今日千升
咩第二波疫情影響個市 簡直係笑話

美聯儲夾埋班大戶洗倉

咁呢幾日瘋狂掃tvix過夜既又係咩人

係弱智

個D叫價值投資

美股從來都係睇淡不做淡
因為知道個市一反手 一定走唔切

真係有正倉先好TVIX對沖 而且最好跌之前同指數開始同向個時買

全中

通常份人衰衰格格先會做淡，最後都死得好慘

入倉，刪app，一個月後跑贏大部分連登仔

跌又死，升又死，想點

油股上返ok?

tesla琴日十個percent

del左app

叻人會有心有力去創新，sq係我頭幾大持倉
我只會用index hedge唔會清佢地

反左手？

始終做淡唔係好直觀（唔識點形容)
所以個市多新手通常都牛

當價格跌果陣睇週線
再跌睇月線再跌睇季線
再跌睇年線 再跌睇3年線
再跌睇10年線

價值投資

無巴都要del app

10年先trade一支燭 價值投資

無敵巴開倉 留名跟進

要醒了!
面對現實 重新出發

無事啦無巴 升返曬

好巴最重倉係咪goog?

定tsla

p巴有冇方向
呢排重傷

無goog 啦
我重注payment, pypl sq ma four 其次就arkk

見到無巴個名我就諗起拉麵

之前有位巴打tsla變首期就係咁來
犧牲幾晚訓唔著就換到層樓同條囡

幾日後你就會:
屌早放左

SQ 真係前景無量 超新星黎
FOUR 岩岩上市未睇得透但好有興趣 好巴咁快手大注既

暴巴麻煩加埋

無敵指數

好巴可唔可以解釋下重注payment背後既rationale?

整個小型指數限開倉價20蚊以下

新手不過賭開錢 呢d野都係心態行先
所以d人先整algo等自己唔會俾情緒影響鳩trade
我都仲學緊

整咩鬼Algo呀,果陣跌1800咪硬食囉

小型指數變左參考價值低左 仲想學下野

咁放左起碼會入返唔會望住佢升咩都唔做先

Four小注來，我睇好payment個industry 所以買依幾隻

four係咪要有credit card先run到?

TSM, RTX

得個幾隻破產股揀

近排都發現長倉唔理
只做對沖勝率高好多
加貨減貨經常被挾

你都知呢

吹battery day 升升升，吹到2046

俾人呃過兩次貨就唔敢了

做Short=對家比錢你做對沖

全payment股唔怕會一齊跌

保險佬

仲可以用現金炒其他股

有李飛飛係度

又棍升

當年廢老巴都係收期權金炒股咋嘛

想入飛機股既睇路 ual 已經被踢出納Dee
仲要吹二次爆發 一陣高j又屌哂鬼

基建股？

又做市

美鋼

淡友

又炒返兩個月前好多人講隻X

笑死 咁快做淡慘過做雞brrrrr

琴晚撈底，今朝起身已經賺10%，老套啲都要學連登仔講句：正股驚西

Wirecard好似好d？

連登三寶太難玩

廢鐵都升左好多

X要爆上了

咪搶貨呀

tsla算唔算正股

今晚又要升返10%

in trust with dark pool

好好味wor

尋日真係呃貨 好彩盤後又上左車

無貨

fake news

妖股黎

呢個位仲未捉到，成日做到兩頭唔到岸，同個比例應該係幾多

個波太大坐唔住
一個星期+-20%

技術問題

基建

Carr受唔受惠呀

好似係fake news

竟然 咁富途d新聞真係1999

出自支那「同花順財經」

鋼鐵 工具 工程建設 建築材料 建築設備 基設
好多sector 邊個好

只會升 不會跌系列 肯定左係咪real news先啦

二幻七不是夢

又一棍

係地產呀

1.Cashless係大trend
2.對比起大陸 歐美caseless payment 滲透度唔高 仲有空間發展
3.網購

尋日先見完245 今日就快265

V仔獸啦

今次派糖冇旅遊份 係咪要跌

無留意過 唔知佢係做咩 index易做過個股

尋晚反手tqqq同udow 應該fatfat
兩日都成20%

BA又上太空

琴日重注左

好撚龍 好彩琴晚入哂貨

有貨

旅遊股我覺得係跟大盤升跌 唔太關事

有冇人J BA

X

其實ma同v差唔多 ma殘小小

盤後買左1股

石巴好似食左好多轉BA

呢棍

我買少少架咋

睇淡準備認輸

淡友gel左半日za

尋晚開市入得少少貨

仲有淡友咩

支持住 直上290

屌你 x會唔會受惠啊

咁早升 捱唔捱到開市

TSLA出電單車

唔係啲咩新嘢

唔係話有陰影
永世唔渣電單車咩

好彩尋日入滿貨

十一點就J 一陣熊四

屌

有無D紙倉既網站等我upload我個倉上去

我做好左資金控制,所以唔洗驚

今晚入一注sq算 唔理價錢 擺下
btw 其實leaps call+正股會唔會好過就咁正股？

唔理價錢咁點解要買

基建吹撚左幾個月 屌

我gel咗成個禮拜

Sentiment analysis

想長擺 但係一直都的唔起心肝入佢

2幻9

今晚又入得

好撚難玩

今晚炒基建股，有咩好推介

原來唔係Fake news

你講格爾？

靜靜地啦
一陣少年股神爭住入你地成班人仆硬街

無較鬧鐘搞到盤後先入貨

台積電算唔算?

格蛇屌打廢老

之前見到有人叫佢 多重人格爾

有位巴打跟格蛇買
佢新手買大細 hold足9個月貨仔
20萬200蚊貨仔

顛覆性科技系列

笑右 高汁名

格sir係一個傳奇

台積電 1年365日都炒緊

唔係分身件事本身都唔係好識佢

格蛇分身黎

TAN

有一點要面對現實,係股市自然趨勢係向上
一來銀紙會貶值,二來人類生產力自古以來都係不斷上升
唔好睇完The Big Short就個個打算沽空賺大錢
The Big Short係10年難得一見,真正捕捉到既人唔多
但The Big Long係10年有9年都賺到錢,只係慢D咁解
睇戲睇上腦害死好多股民

X,J

其實我成日覺得佢而家一個trump tweet，就棍升再棍落再棍升，就係因為佢有啲人個model有bug

你Short咩鬼呀，你就算1月高追QQQ都有正回報啦

自從認知到第一點之後就冇做過淡
啲人見Big short一個月賺到十年錢緊係想做淡多啲 速食丫嘛
但十年先有一次機會呢

而家班龍友係到飲淡淡既血
入得半倉 飲唔曬

坐緊215

The Big Short 都唔係short, 佢地都唔係用左一個月
不過跌贏錢係快好多先咁多人J tvix

一早話呢套野係華爾街吸血鬼既幫凶

$100再入番d

CAT, J, BIP

其實2月時多唔多巴打玩tvix暴富左一筆

BIP好似唔係美國wor

我意思係做淡姐啲人見早兩個月一野轟一萬點咁爽 緊係寧願沽

點玩呀

贏完輸返曬
上落太急太大

日本升4.4%
想過港股頭

一個鐘贏幾皮野
五分鐘輸返曬

始終president個weight會重少少

依加唔洗睇圖

睇 tweeter 就得

Caterpillar

港女就算吧
一次大浪輸曬咁多年回報
迫我轉玩美女

今日牛牛

Bloomberg

Trump Team Weighs $1 Trillion for Infrastructure to Spur Economy

g持

今晚追返隻好

一齊學貓叫

等tvix落番100
All in 十年內必上900

一齊買 一齊沉

希望可以上到200

你呢隻狗黎wor

垃圾貓

貓黎wor

一陣牛廿年

CAT

無畏號已開出
有冇水手

黎M咁 一個月緊有一次淡淡贏既

晨早都唔再玩佢，市場大把野玩

尤其炒妖股個班 到最後可能同乖乖買arkk 回報仲好過佢地

上星期四你夠膽咁講就贏左個市場
無計劃無風險管理買好買淡都死

已經想買

其實係有少少警號
禮拜三四果時VIX都同指數同步左
不過果時咁撚龍，最多買黎對沖，唔會清倉allin vix

點CONTACT你?
屌搞到我好似爸爸SAN

唔夠膽 所以琴晚先入返貨

我都重傷緊
滿倉疫苗股等救世界

星期四回小小 63已經入左

聽朝會得返90點

入成5000億

失手左一天
反手操作，收復失地

same

重注ino
Mgnx

個倉有乜

Cat 掘路機

經濟好返仲要疫苗做咩

又有新指數？咩料

納dee今晚直上1幻

疫苗幫助經濟起孖

Mini指數只限$20既股票參與

無巴轉行做基金經理

反向指數

整個S燈燈燈跟踪呢個指數

睇下自己有幾燈

美期又癲撚左

今日出少年股神未，想止贏

尋日既反向

聽朝可以pin埋嗎?

侵侵9up未過國會 過左再升

tvix價值投資

想睇

即係今晚高開低收?

唔信了
華為俾人制裁今日啲概念升到

呢排太多stimulus diminishing marginal return

叫做得閒入嚟碌下
今朝D氣氛同尋日完全係兩個樣

我個網頁account 錯password 被lock
用住電話先

日元直盤唔跌鬼鬼地

Trailing stop 中左，睇下今晚美股點

再低d會直入
而家應該入一注SP....

OK

暴巴日本都有買

好玩過港期啦

只有市場唔會錯

想買少少日本 台灣 越南股練吓手，知唔知邊度有得買？

伏伏地

我地連登仔黎 齊齊求佢快d升

計好PM我OK?

點解近來CNH強左

點pm？

日本外匯炒家技術亞洲區應該最強，咁嘅走位唔似睇好

引用回我頭post我會睇到

試緊用ib demo
點開期貨出嚟

ok

係美元弱左

聽講當年亞洲區外匯界香港同日本係勢均力敵，高手林立，而家得番日本仔玩曬

外匯咁高槓桿不了

哩個問題又涉及到美匯，歐羅已到阻力區

銀行炒房好多高手當年，而家唔知去曬邊

當年香港D外匯高手而家做晒地產賺香港free money
無人賺外地錢啦

比ai玩死左
利申 上年比人踢走左

你主力日盤？

以前好多b book行，你有冇見過有d金融公司門市整曬磨沙玻璃？當年家庭主婦外匯股票麻雀點都會有一樣岩

可能技術冇進步俾市場淘汰左

咩位為之安全？求教

巴打做炒房？

自從2018年之後，腥風血雨既AI大時代來臨

做過先啱

有冇故事講

主力手痕

單純因為中左個trailing stop先開淡倉，中線都唔係太好，24000-16000範圍，中線20000，23000樓上開就穩好多，不過而家有疫情，而家都可以守下

起碼都做下樣彈上108.5/109

自己屋企晚晚自閉炒

10年前有能人異士寫程式誤導大行ai，結果比人拉人封艇

同女同事夜更有冇野玩

唔該暴巴，又學多樣野

哪有女 有都唔掂得

炒外匯破產既真係見唔少

認真，我有唸過，如果有人知道晒大行電腦嘅擺盤，格硬打穿晒再睇住黎食

學，唔炒，多個分析思路

今轉都係非美非日升，好景應該日元都跌，而家卡左係到唔行

而且，央行最鐘意借力打力，唔落井下石有d怪

而家無雞食，食住淡友先

United Rentals

我從來都唔係靠價差搵錢架啦，我係靠期權金既零息槓桿

唔洗出b仔
周不時會去蛋既私人會所

屌我果400張x 既call 呀

而家好多micro 期貨俾新手玩，一張M6E，食到100pip 執100美金，當過手隱

做咩生意 會唔會相認
而家轉唒etf+ai 接近無manual

個班係賭好大，當年日元7-80跌到120，你敢玩金字塔加倉而經可以退休

一齊入殘廁

屌你個侵屌你個侵依加先黎推基建，我屌你老美呀

有冇ETF可以買

同炒房做生意

另一間炒房

全部都有背景 掂不得

出街鐘錢老細包？

有冇私鐘空姐

炒房啲女通常好兇狠

點都要有1/2個人坐係到，好似輪商咁，開價/聽電話被屌

以前炒房代表投行自營交易部
而家個個只係識炒房地產

當然係陪老細去啦

一下坐上黎打穿左個袋（止蝕位）

係咪D老千股微信女開Post夾高收割個種生意?

正唔正先？

應該會比人斬

好似好多富二代

一下穿曬所有阻力位

好似08後唔俾坐盤交易？

依家個倉
agnc 11蚊
mfa 2.3蚊
mgm 10蚊
nvda 250蚊
otis 48蚊
trtx 8蚊

一年後叫醒我

$300 price target

女既係全部
男既就一半半

認真，有睇第一集華爾街就知，每間行都要負責派貨，只係以前賣專業，而家賣美女

好快手
清完咁快又買返哂貨
本身以為你哋清完會觀望一排

再抽番上黎

啤巴睇咁高

fed印錢萬歲
自由市場萬歲

應該搬晒去歐洲亞洲,無消失到,不過這些機會不是屬於我們的

咁都要睇下個期係幾年 長遠一定上返300

點都炒左一日先啦

ok you win

慘，佢應該好悶

大上大落

大行報告！300$

我有聽過呢個名但係唔識佢

炒到有朵就有人搵你，50 cents，倫敦鯨

日本都出1T救市

再黎個三角形細波幅整固

岩，一陣盤前拿拿聲出貨散水

冇用，太多搵唔到錢公司，人口又收縮

有冇指示？

有冇得直接衝入保力加通道
暴巴係時候整個緊火指數

香港村

Jolibee kfc

Andrew喎

唔係話日本年輕人唔生仔咩
有啲話野都唔扑

fx trading floor 算係咁多種工具最遲收皮.巴打算好運
講墜落ibd重墜落....以前4點未夠就已經同客隊緊酒
出差包定villa是基本
其實咁玩法身體真係好傷 回頭是岸

已all in 有錢齊齊賺

日本仔玩野,谷1000點上去

咁既環境邊有人想生

一開始貼倉就又爆過唔敢貼

一個廢炎 日本多左幾多人懷孕

我要燈死你班人

虛火

據大陸《證券時報》報導，騰訊公司董事局主席馬化騰6月9日至12日大賣965萬股騰訊股票，出售均價為港幣433元至450.27元，累計套現約港幣42.9億元（約新台幣164億元）。馬化騰對騰訊的持股比例因此由8.53%降至8.42%。

證券時報指出，這已是馬化騰過去15年來，第16度大幅減持騰訊股票。今年1月14日至17日，馬化騰也曾連續4個交易日買出騰訊股票，套現近港幣19.96億元（約新台幣75億元）。

亦即，今年以來，馬化騰已賣出的騰訊股票總額約新台幣239億元。

與此同時，騰訊總裁劉熾平也在減持騰訊股票。劉熾平今年5月29日及6月1日再度減持騰訊股票，共計減持60萬股，套現約港幣2.472億元（約新台幣9.4億元）。

劉熾平今年1月初和4月初，已分別減持50萬股及60萬股騰訊股票，分別套現港幣1.92億元（約新台幣7.3億元）及2.27億元（約新台幣8.7億元）。

證券時報粗步統計，馬化騰過去15年以來16度大幅減持騰訊股票，累計套現金額超過港幣230億元（約新台幣878億元）。而這15年間，騰訊股價暴漲近400倍。

大陸《財新網》指出，馬化騰作為騰訊董事局主席，只要持股未低於5%，仍是公司主要股東，對於投資者的信心影響不大。

報導稱，騰訊今年股價大起大落。1月14日，馬化騰今年首次減持時，騰訊股價約為每股港幣413元，其後曾漲至418元。但隨著新冠肺炎疫情爆發，騰訊股價跟著大盤迅速回落，最低一度來到324元，但5月14日又回升至445.8元，創2018年3月以來新高。

騰訊5月13日發布的第1季財報顯示，當季營收達人民幣1,080.65億元，增長26%，優於市場預期；凈利潤288.96億元，增長6%。淨利增速下滑主要是受投資收益銳減拖累。

摩根大通認為，騰訊正進入2008年以來最強的遊戲啟動周期，今年可望同時推出《DnFMobile》和《LoL Mobile》兩款遊戲，騰訊上次一年同時推出兩款「爆款」遊戲是在2008年。摩根大通因此預期，此舉可望帶動騰訊遊戲收入增長13%。

連登高j未

有純US嘅基建ETF 不過隻ETF規模好細

好正嘅生活

呢獲直上30000少年股神門機會唔係成日有架

尋晚諗住入加DXJ
Miss 咗....

因為香港人休息既時候美國人仲努力緊所以先咁強大

因為巴打你係高層
我個陣只係中層.日日做到仆街
差小小唔記得老豆老母叫咩名
年年想走但年年見到份B仔之後開幾枝酒又唔想走
所以話金融行業真係好黑暗.其實同娛圈差唔多

你仲敢在度生 真係勇士

做大爺係好正, 但咁樣搞法個身體是要還的

有冇收到風有內幕料？

做咩位可以咁既底薪拎咁既b?

做炒房呢啲其實好基本

運動前完全唔會諗住生 依家一定生

我個陣捱到D位先走.但發覺身體同後生比已經好大分別
做返多D運動會好D.

坐波音飛機衝上雲霄

比陳德林屌完之後少左好多喇

你02 年都唔會預到03 沙士唔扑野掛？

係都應該係講04 年出世果啲啦

一開市 唔知戶口多幾多千美金呢

主力人工計表現

低調D啦
唔係就吸咗好多股神入嚟

我係想講點解個base咁低. 呢個比例怪怪地覺得
因為ibd vp都過100k

唔紅已經好開心

真係有？

點解美債會升？

因為我估要控cost?